其實brian cha個自動吸客系統咁勁 做咩仲要落廣告？

佢落完廣告後，我即刻對佢勁反感

算唔算係自動趕客？

佢懶得禁一個制

唔好問啲咁幼稚嘅問題

我比佢吸到不能自拔

quit youtube lor

佢見錢多，俾個機會你㩒吓佢廣告，收下佢錢

原來蝕住做勁有心

因為你唔係佢嘅target

@中場大師

因為呢排都賺夠

咪25

By the way

你係咪Kelvin

yup

我地咪客囉

唔落點吸